其實我哋應該要毅進仔幫我哋手

你諗下其實班狗衰係衰
都係打份工
佢哋只係比暴政放喺中間
我哋唔好比正苦花生我哋同班狗打
搞到民意逆轉就唔L掂

好啦有冇毅進仔睇緊？
不如你哋搵支槍口對住正苦
連登仔一定會幫推架可？

梗係用毅進仔之槍好過我哋尐遮啦

你瞓配未？

你瞓醒未？

此po已完，睇完就算，無需再推，請集中推有用Post

明
我係想睇下呢條路work唔work
唔work就算
利申支持港獨

p牌sidetrack